一齊坐係條馬路等坦克

中聯辨話坐係條馬路等於負責任 修例就係不負責任, 再嘈就出坦克